<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://amandabalderasa.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://amandabalderasa.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi experiencia en LaunchX</title>
      <link>https://amandabalderasa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amandabalderasa.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>LaunchX me ha ense침ado mucho&amp;hellip;
 Desde el OnBoarding, reforc칠 mis conocimientos en Python y aprend칤 conceptos nuevos En la misi칩n Frontend aprend칤 HTML, CSS y JS Creo que todav칤a tengo que practicar y aprender mucho de la parte de Frontend Pero lo que he aprendido hasta ahora me ha servido bastante Y la curiosidad que tengo de cada uno de los temas nuevos que voy viendo, me hace querer seguir investigando, leyendo y aprendiendo Cada vez que aprendo algo nuevo en este mundo de desarrollo web, me sorprende todo lo que se puede hace Estoy muy emocionada por la nueva misi칩n de Backend!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://amandabalderasa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amandabalderasa.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Me llamo Amanda BalderasSoy de la CDMX Tengo 19 (casi 20) a침os Estudio ingenier칤a en computaci칩n en la Facultad de Ingenier칤a de la UNAM Estoy en 4to semestre Me encanta bailar, jugar basquet, fut y la nataci칩n Me encanta leer, programar, dise침ar y dibujar Me gusta mucho aprender cosas nuevas siempre y conocer personas nuevas Tengo una perrita, se llama Emma.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
